
                      Con todos ustedes: La Ladrona de Libros. La mejor manera de empezar el 2014 en una sala de cine. Impresionante película, impresionantes interpretaciones e impresionante historia.
Pasaos por el blog y dejadme vuestras opiniones :)
        
            